【 面壁思過 】諗下點收科好過啦

今日機場有幾難睇各位冷氣軍師都見到
完全係世界級
機場既朋友可以睇返新聞同live
睇下鏡頭下自己
btw明日做返稅局嗰次對唔住行動有冇用

可以道歉 可以勇武 唔係零和遊戲 機場好大